[I/A]火影忍者 疾風亂舞 (113)十拳十拳我愛你-十拳lovelove天驚拳

無人開

lm 1001唔開post個個係食屎狗

睇返上個po 原來係肥毒巴

正式宣布肥毒巴係食屎狗

住死裡放置 會唔會跌出1000呢

認真一問 除左兩隻6* 仲有邊隻有用？
隻助成撚日打人0血 特別係打勇之試鍊果關

巴打清泉

因為有耐性所以打0

掛住去拜年Sor

Nplm

求好友 最好有無視耐性

有冇巴打比我斷過

Added 掛左卡西出嚟

Thanks

冇

打你特別快

仲未撞到你地黎制裁

Added 掛左35西

Added 掛新帶土

hea上98了

肝到17

幾分

放棄左搞鳩人地

78名，81萬

3千幾咋

其實d cupcake 洗唔洗換哂

已經68名

你地唔洗拜年架
cls

無十拳無0查忍具撞到佢真係無解

其實係咪勤力啲入去送死都可以高rank啲 老實講我呢啲新手三單唔埋兩單就敗北

100pain 磨到佢團扇BUFF 冇左

好似多人打左咁

入凱

場場磨點刷

你地開到幾多位 170都好似唔夠

小喇叭 基本上畀黑氣斑開左技2就要投降

冇咁多真光速黑氣班掛

真係冇諗過咁多人有黑氣斑

公廁

好灰
唔想刷

見親黑氣班都要投
隻40pain要第2rd先出到技控唔切

人氣順

渣ga

新手最緊要識停手
頭兩日打到會輸就抖抖
最後一日再打幾十場上忍之神
唔洗斷連勝
又唔洗心情都輸埋

佢第二次pvp，正常都應該打到中段嫁喎

輸左4pack

跟住就極限...同埋一遇到黑氣斑就GG

近兩次係閪d 既新手好難搞，出隻阿哥同閪班阻唔少新手

隻閪斑真係

照計你個排名
對面班冇閃冇零查喎
卡卡西真係慢到殺佢唔切？

奶媽俾唔切奶

新手想請教，天天忍具係咪整晒三款情人節忍具先好d?

如果有新年鳴同新年佐，應唔應肝肝埋兩件技速加一俾佢地？

課PACK 強化丸

技速重要D

見到隊有兩隻十拳 西班呀哥 果斷投

其實係無更好選擇

好撚黑今日
破財日

咁我肝左兩件技速先了

加油

果d期間限定既cupnoodles係咪要果個日子前用曬 唔係既話就冇？

15萬 1件忍具 依家先得萬5 肝撚死人

新手 兩件技速姐係咩意思

天天關個交換所
鳴仔件橙衫同mk佐千鳥刀
加技速

黑氣呀哥拎黎拆陣架姐, 好易殺
黑氣斑就真係拎黎布陣, 新手岩岩入坑冇番D拆陣角色係會輸到傻
營運就是不會對你好

等下個pvp 專用pool 課金 啪啪啪

12萬 肝唔肝得切 仲有個招技既強化 忍具成廿萬

新手係咪拎哂pvp獎勵就可以唔打

我之前打落隻特效角有5.7倍算係輕鬆好多

之前換左次今次仲駛唔駛換多件

同埋 mk佐咁撚多件忍具 換邊4件好 新手玩左幾日真係打唔切

D points有5.7倍咁正？

你唔係一隻特效角都冇掛
真係冇就等下個月再刷
今個月刷定特效角

熔遁嗚門個模組係咪有bug
防禦個陣好似變返藍眼

真.新手 特效角係刷咩換 依家有冇得刷？

咁你都睇到

黑氣阿哥對黑氣斑都無用

拆陣角一隻是不夠的
PVP趨勢都係唔入support角 布陣2隻拆陣2隻, 一係全4隻拆陣快刷

可能已經過咗
我都冇為意
反正你睇下任務報酬
有角色掉落就刷滿佢
例如咩咩睦月之陣活動
會係之後活動嘅特效角

有咩卡呀你
POST上黎比我睇睇?

呢隻算唔算特效角

依隻唔係

大致相同啱啱入坑嘅時候冇乜變化

拎晒獎勵可以下次再黎

收到

而家先有時間開始打

求其打夠廿萬算

頂話口未完即刻入錯隊嘥咗支藥水

又快又0查出技痴撚線

好彩有小南

唔算好難整姐有料就整晒佢囉

冇既就整回20%查個件 夠你用一年

拎得晒就得架喇

之後都係多十幾張卷同十幾粒石 新手黎講差無幾

玩耐左要儲卷換角先care啦

我頂,M仔最期待野發生左係我身上

十拳世界第一

張圖可以重複使用

頂

感受到宇智波十拳既力量未

對無限巴轉翻手動先

受曬

134萬排46
應該唔洗買5倍

唉屌你做乜場場遇黑氣斑 仲要識閃

巴打你都搞唔掂咩
有咩卡呀

打多十幾場就追到你

pvp應該點 雖然都無咩選擇

原來真係巴打嚟 之前add我仲喺度到底係邊個

頭4隻咪一隊囉

PVP就係用死一隊架啦唔洗咁多變化

如果共鳴可以轉限四閃撚死D 100pain

同埋而家呢個已經係素早至上既時代

大家都傾向與其裝料理不如谷高素早 某程度上係好事

隻斑唔好囉

其實我係諗緊入50嗚定舊4限

係呀，非洲人

你有阿哥 一路打落夠打既其實50鳴好d既

唔夠打先入隻限四拖下人速慢慢清

你有阿哥都叫非洲人

嗰陣心諗實係香港人，但係又無寫HKG/LIHKG到底add唔add好
Btw你都非洲人？

岩岩醒起我有多隻40pain 好無入2隻

咪又係俾十拳秒

巴打

話緊你係 可以俾我add未

Add左好耐啦
我都知我係

真心想知，因為又好似唔夠裝俾第2隻，但如果入應該可以慢到人仆街？

懶人配隊: 2布陣2拆陣
你志在速刷既就4拆陣角入隊, 務求4-5RD完1場
2隻攻擊角都夠做咪塞2隻40佩佈陣阻住人地

試下2 40pain 加共嗚因仔效果會點先

曉用新忍具加水珠加曉珠就0查到

邊隻

唔好同我講個新忍具係大波田朱古力個件
尾獸/白眼技傷90%UP, 減查30%

可以係可以
但用咁多忍具位

係 不過會無哂速

召喚巴打 9日無上線唔通棄左？

滿忍100佩我可能會咁整

你得的 依加幾多名

新手打完獎勵仲衝唔衝得過pvp
定用杯麵打下忍具算?
同埋連勝最多係咪20勝後1.5倍?

咁快攞晒

雙體加水49xx一場
諗起上一次打得百幾一場

掛呢隻咁耐就刪左佢啦

最盡1.5倍

反省下 人地都係新手

究竟新斑點打，我隻隻都無效

有無十拳先？

用得一腳果隻凱

2隻都無，屌，見到真係灰

116名
應該用晒原本有既倍藥就算, 入到就入, 入唔到就算

咁無了，你唔夠快就打唔到

依排唔見你點沖，等下隻鬥忍

係啦佢
下隻應該都快
最好再下個月先
等我拎齊4粒眼

100鼬就算啦, 仲屎過100佐
拎1隻當收藏
留名等緊下隻勇屬鬥忍斑

唔想刪巴打

長路漫漫...

嬲撚到我

49 今次拎到啦掛

唔打了 發生左d事
放ac

100內幾多分

搞咩

應該好易打

咩事

想問下隻game開模擬器整個腳本刷錢同素材 會唔會比人ban?

用模擬器好似開唔到game

睇完你張圖我都即刻遇到巴打

呢隻game可以放兩隻相同既入隊？

4隻都得

訓醒跌到88位

刷左6000次終於滿忍左隻8尾

幾多分到

啲斑s真係好撚煩

愈黎愈難升 打幾場升一兩位

近兩隻都好煩

好似唔夠藥上100 我諗我應該要停

186排緊70

#metoo

剩100拉麵 55兩倍

保300算

又唔係想要隻鼬

差幾十張飛又唔係差好多

186排61

終於上到十萬

入隻班搞下事先

好撚憎堆斑s 無論閪氣斑定六道斑都係
都係我隻火斑最乖

又俾閪氣斷撚左我十二連
幾難先過到十

乖咪比人蝦囉

...

佢唔係未開2技咩

回完查咪開左

第二個條件點解

攞晒嗰啲背囊 好似係

聽日出二代爆炸符

好正

不了

我都等緊第3隻

情報呢

咁都唔係我出招先

100鼬做會唔會無咁穩?
得隻40PAIN reset人介要唔係下下reset到
但應該打得快過100pain好多

新年係咁瞓無乜點追post this 上上水先
打完獎勵唔打了 刷天天換珠整風珠好過
Btw 紫宇巴take care 放唔放得出都好得閒上黎吹下水啦

100PAIN 應該穩AUTO
但我冇2件天道技速

大家估下我係邊個

一鍵起底 飛飛巴

曉修練果隻5*洗唔洗11忍左佢？ 佢遲d會唔會係天天指南既特效角

一望到爭啲嚇到標屎 但係結果15下就搞掂左
佢淨係殺左我隻鳴媽

呢啲真係唔洗驚

唔洗 垃圾黎

有咩好驚

啱
反而無十拳嘅都係最怕D高速閃光嘅黑氣斑
但係又唔可以話係驚 最貼切應該係話喊撚左 好無奈

紫宇宙，返黎啦
隻驚仲需要你既支持

嗰種唔係驚，俾閪氣斑訓練到對死亡已經無恐懼

感唔感受到絕望既現實

唔好走

我改左驚名 個名就係我打唔到機原因

nigger?

招fd子

新年流流發生咩事

做咩事

琴晚今日都去佢個面拜年 一打機就比說話我驚囉

打機都唔比

佢成日想係佢親戚面前哂我有幾錫佢個女
但係咁搞到我地都好老尷

咁拜年都掛住肝又真係難搞啲既

友情event開到而家我先中第一隻六星比
唔知抽左幾多十連

仆街親戚何其多
好在我無

唔肝點入100

唔入了 打小左日半唔想咁辛苦 加上隻鼬又垃圾

巴打嚟？

干地巴都好耐無上水了

屌你老味，見到新斑即輸30體

邊係
早幾版先見到佢

YES

大蟲巴呢
忙住拜年?

大家期待好耐的全體無視耐性岀現了

你估下 唔係無所屬

聽日隻扇間？

係 不過要上狀態先打到100萬

(清泉）參考：c4迪達拉可以打到8~90萬無限炸

嘩屌咩狀態先 自身BUFF?
今次真係ALL IN都要抽到

順手報分
264排緊46

起爆，忍具都無視

自身buff 可以考慮下重注少少

上人狀態真係要諗清楚D 先

除非個狀態都係耐性無視如果唔係如c4有咩分別

255，排54

征龍巴

岩岩番黎玩想問下pvp野
想問0費錄影機同卡卡西加術速多唔多復刻？
另外想問我pvp 都打到上忍3段， 但係我個point 仲係7000幾名， 其實係咪應該次次都下忍開始已經兩倍體力咁衝？ 最後就係如果想衝鬥忍， 起碼要用幾多拉麵 同兩倍pt 藥， 同幾時用

零查好似淨係上個月紅白復刻過一次，而且係要抽

1. 部CAM so far復刻過一次 仲要抽返黎; 卡卡西本書成日復刻

2. PVP開兩倍體力打係基本 如果唔係真係打到蚊訓

3. 想衝既話你計返條數雙倍左過~4500分一場就用兩倍啦 拉麵同藥次次都唔同 今次易衝D唔洗用咁多 我今次PVP hea打到而家全程用左3x個雙倍而家399名61萬分 聽日再預左3~40個衝返入300

應該要打完先上到

到左極限 最近打五六鋪都輸...

PVP我覺得最緊要係控場
我打乜都係屈40 pain無限地爆天星
啲輸出先再慢慢回查同打人
打咁耐淨係輸過場比小明黑氣班
可能我冇衝未遇到高手

我咁入隊…

咁即係冇望喇呢個， 唯有用忍飯 ps 我用新嗚媽

btw 團扇隻班pvp 勁到癲左

比呢隊打到訓低 團扇檔技 尾獸半減 40pain 控場， 佢隻帶土都未出招

thx bro, 想問下其實洗唔洗keep 連勝， 未必隊隊都夠打

要，你keep唔到，d分乘翻會無咁多

十拳鼬能解決一切問題

小你老鼠黑氣班見親都斷

依家個啲pool係咪唔抵抽
無玩幾個月唔係幾跟到

好耐無見 依加咁好抽住啦，今日睇下2代勁唔勁先

早左起身都跌到84
100位幾分？

想問下友情隻6*尾獸有冇用？

垃圾黎，十拳一下插死

依加52，唔打幾個鐘會唔會跌落100

實會啦 班日本仔咁癲

有冇必中?

幾肯定會

十拳一下一隻 輕鬆

咁樣組其實好廢 得個樣

真係兩個世界黎 課5倍都要打100場

好有愛

睇你打幾多場姐
利申打左580場2倍排緊80

鼬又唔勁 又冇時間 不了

本身第一日衝到第七架 哂鳩哂d藥

無打個幾鐘，都係52

仆街 留唔留得都係5000名以內㗎

做咩唔打埋果6萬 拎石

無麵啦 打親都輸…

營運有造數之術

屌，個分無更新到，一睇已經91

立即食5倍打翻

80位 D分好緊

打乜撚丫 鼬咁撚廢

一場5倍上8名

抽中左
完pvp先升

開箱pls

自爆真男人
但冇石抽

我都中咗
好開心

其實有無需要滿忍
佢技一自帶閃光

有

有冇人知100名幾分

等開箱

打蛇叔四十幾萬
Btw佢個pose 好串

30抽0限

無石抽

今次新二代值得抽？

2抽中左

祝大家一抽入魂

屌你咩

啲祭呢

抽唔抽好 得35石

換哂藥啦 哂左17札
比個仆街外母搞到我打小日半pvp

我得十石都中
你諗你啦 我唔渡人了

ps:單抽好易中今次 人人有獎咁制

屌你我廿抽全炒

你犯大歲 今年宜單抽 忌講粗口

營運派息比佢啫

都係唔放情報 有心無好報

清泉 課金吧 抽得過哩隻

廢角 十拳一下秒

唔好抽，成班渡狗 留石到永遠

M仔抽左幾多石？

我用pvp石黎抽，依加47

非渡狗

兩下單抽出伊留卡同佐助都唔燒卡
又比營運撚走左10粒石

全世界都知你係大渡狗

埋單39名

咁撚樣就啱啦

聽日有q版鳴門抽,10石一回，20石2回，6星確定3回

新年換新肝

CLS

你每次都爆肝打 好撚堅

唔撚掂喎二代
對住半減 起爆狀態十世都上唔到

我先300幾萬

你地真係好癲

1070回

我3百幾回

有石都唔想抽 明知唔撚中 射完石又好空虛

二代max 打幾多
起爆唔洗理

求開箱

裝埋新忍具
8x - 110 萬幾都打到
仲試緊

狀態好難上?

唔太難
但唔係好明點樣變全體傷

好似要個狀態完咗先炸晒全體
等到蚊訓

上左狀態等3round 佢完左狀態先炸全體

仲要係炸到淨返1hp

打pvp就用唔着架啦，打下關都應該唔錯

但打單體都唔錯
佢行得夠快

同35卡比邊隻好？

我覺得呢隻
自帶閃光
無35卡咁食卓羅
唔洗隊友都可以好快
但就多15cost

同埋hp多好多

35卡勁在耐性無視，我覺得無得比較

佢呢隻二代本身就係耐性無視喎

上埋歷代火影

當我無講過 我以爲爆個下先有無視耐性

想問下仲有邊隻值得升

8尾
打到過百萬

抽哂都係得2隻

想用卷抽

等佢隻黑氣佐

pvp除非出班 唔係隻鼬狗也不屌

咁仲換唔換100pain住？岩岩好夠

隻二代仲可以閃光+1 好似真係唔錯

用左幾多pack打pvp？

差啲唔記得講
喂藍b 雌雄可以幫新佐打飛機喇

呢隻新限同 新帶土比 邊隻勁d

你抽咗未，未就快d抽

爆機角太悶
我玩番啲廢角十拳算

卡面型 又可以屠火影？
點解唔抽

其實呢隻定位有啲難搞
要debuff/等3rd先爆100萬
但問題係「等人3rd」
呢個年代pvp又極少人入debuff
同埋確率上起爆有啲低確率
比起帶土傷害又少左啲
不過pve長期戰全體耐性無視係唔錯既一隻角

半減wor

開始歐洲番

我就課到中為止 唔知你地想唔想爆機啦，做人做狗自己決定

60枝 5倍 其他全部2倍

隊長技加速

勁角 做人做狗自己諗

藍b清泉
金石良言

有無用忍幣換fd pt

In 新佐 In M仔

WE TRUST

不過m仔咪推喱隻

愈多人抽中 下次pvp打得愈吃力

唔想比喱隻屈機佐斷連勝

新手有冇首抽推介

冇耐性無視角
但想拎黎打PVP
抽呢隻定儲石等下隻好
今日PVP比月讀班屈機

呢隻快過小明，可以同班鬥快

我想要地圖炮都無呀

月讀班過時啦

有隻黑氣班仲仆街 未試過輸今次pvp

兩隻都好煩
不過黑氣班如果對面2技冇閃光
我隻35鳴秒到佢
但月讀班一黎就開三次技

同你講滿忍黑氣班 放哂素早忍具最仆街
比我個隻開到技輸硬 我得頭2round閃光 之後等我完buff過硬100回合
加上我隻生日班都閃+1 分分鍾比我燒死

應該好多新手比我斷過
我自己唔打都想斷人連勝架麻

而家就抽隻新二代啦
或者等25/2超忍選拔抽50鳴

新手有十拳表示未驚過

黑氣班係咪耐性無視都打唔入

上左技2之後係

你課長有咩解唔到丫
不過我今次都忍痛落左隻十拳

D4星洗唔洗留
我驚特效角
但係依家幾百隻4星好晒位

見到黑氣班就算素早有幾高都係比十拳秒

咁屈機
黑氣班幾時既POOL黎

多謝加入曉隊

你先係真課長
btw十拳世界第一

我出賣左無所屬 今次唔落十拳好難打 黑氣班好仆街 自己有用知有幾無恥

不過睇個勢下個月應該出無所屬鬥忍
d 無所屬唔用都抽返幾隻黎擺下先

不過隻黑氣班真係好撚仆街
無所屬萬歲

本身覺得好煩既100pain極速變垃圾咁打

抽哂fp仲差一隻八尾

換哂D忍幣?

換哂

抽左一隻算鳩數

特登清左2百個位出嚟刷fp

今日的起心肝抽，抽左80萬pt 終於抽完

真心抵抽

加埋忍具閃光打二百萬 玩下都好

無必中既共鳴
真係幾抵玩

自膠
無必中既50鳴

必唔必中真係差係PVP度

打關真係冇咩分別

我隻連隻萬聖迪達拉都覺得夠用 20查一下百五萬呢隻應該更加高傷

呢隻最麻煩係要開技二先高傷
不過都夠玩

有翻咁上下人同忍具都唔會怕任何野，依加只係鬥快同穩定

有冇比火影killer斷過

無，我開auto，唔知有無見過佢

其實隻佐上唔到一線最大問題唔係低傷 係取消行動得確率 如果變高確率就會好屈 行動唔到+每野扣血

講真真係唔係下下講高傷害先好玩既 友抽八尾都打200萬

而家咁反而有特色 隻佐確率0查出技用落都幾爽 我都因為佢招技型所以滿忍左佢 唔係因為佢實用

愈玩得耐愈唔想為左PVP而玩隻GAME

咁其實二代抽唔抽得過

你唔課金就唔好乜都抽下咁
儲多D石一次過All in落D爆機角到先
你咁抽法又唔課金成世都係新手

我見班友喺度吹奏二代嘛

認真

唔差 10分值7.5分 未到必要角 二線頭到

pros: 模組型 技型 夠快, 就算一下炸得唔算多都可以連炸 隊長技木葉+70%素早 自帶閃光 技屬搵兩隻100佐做隊長快過小明

cons: 技一傷害未到一線 起爆狀態得確率 全體耐性無視炸個下實用性唔大

咁唔抽了

哩到個個pool都吹奏架啦

你囉

我同藍b都真心推薦
唔似M仔

我只推宇智波，其他角唔會渡人 咪屈我

無錯 我唔會渡人

隻自來也要刷?

攞一隻算啦 定係又係特效角？

天天冇特效係咪唔洗打都得
一場1千都冇

係
等下次，成日都有

講明係後半特效角喎

Sor睇漏左
新年流流又柒多次

thanks
D PT會唔會留埋落下次

雌雄鬼鮫超絕應該點打
打極都多過90回合

我借助人隻夕象凱冇腦過

姐係30凱?
我刷助人刷左勁耐
搵左隻80凱打完一下就收左皮
都係多過90回合

No

No 今年隻生日凱黎
你有無加我
我開佢出黎比你過

用呢隻。

有加
THANKS

轉咗了

干地巴有無位 想add你

過左了 THANKS

35012003
岩岩清咗幾個位

added

聽日鳴仔普通打到100萬

冇石

Q版？

加晒

無時間打pvp

無錯

咁少?
80凱都唔止呢個數啵

自來也算易刷
特效角係加傷定計分有加成個隻?
使唔使升 ?

正常就係point特效

傷害排名岩先出完無耐

算好有良心了，二十場唔使就滿左

仆街，掛住拜年無點打pvp

隻100 鼬冇咩特別，由佢啦

原來隻佐助只要對面有一隻火影就全場x10 倍 屈機到

補圖，只要對面有一隻曾經係火影就屈G 即係對木葉就一定上火 未見過木葉隊冇火影

鳴都係啦，pvp個個都用宇智波

呢兩隻真係屈到柒咁 諗緊追埋隻鳴

八尾就咁都打到200萬

隻佐真係唔差 起馬唔係普通隻隻一樣個種打全體百幾萬
打火影會記得拎佢出場先

btw 實測100鼬 火影佐 泉奈要幾多回先燒得死隻鬼膠

八尾冇必中同埋要上技2
佐助未上技2都150萬，有必中，仲會上埋對面焰效

380

友抽有咁高傷已經好勁，有埋必中，仲有人會抽佐咩

屈到

都POOL 尾啦，仲渡

仲想追埋隻佐

不過呢隻友抽真係夠起手

呢個真
而家仲有技速忍具雙閃光冇難度

下一次都唔知幾時復刻

隻佐要加埋十拳先好用

幻+焰 仲屈過40pain

原來天天有新8尾忍具
我係唔係old news 左?

我都係琴日先見到 輕鬆刷

兩兄弟世界第一

屌你老尾, 隻8尾上到5忍就停左真係ON99
BTW 個POOL 可唔可以快D完, 我就忍唔到手啦屌

抽啦

魔法卡都唔洗用，用利是

你班死渡狗

pool尾仲渡

Q版6星鳴出現了

邊個pool
鳴佐既話用50石試試水溫其實幾抵

半個鐘後個POOL 30石試水溫仲抵

邊個pool,Q版唔係十石咩

係喎 抵到咁同送爆機角比大家有咩分別

好佛心

睇你地D渡文真係好好笑

連10石都唔放過

係唔係有佣分?

想問下呢, 疾風傳HARD MODE 第2章2關打蝎個關, 我用技結拎S點解都仲係差一個TICK, 個個TICK 係咩黎

十石就射下啦...無壞嘅...

70石就必有 點都要抽返隻啦下話

70石先中

好 十粒石已經送左俾營運商

10抽炒左

btw 普攻係唔係可以打死d 料理L?

係

頭10抽唔中，20抽兩隻

等我用副帳送多10粒石俾營運商先

十抽出終谷彩字勁多蛙

我屌你老母咩

寧願一隻新鳴一隻真傳鳴

第2次10抽中左加埋燒卡自來仔

仲閃過單抽，屌

已經有兩隻

8尾專武改左加1速，雙閃光喇

兩隻玩普通攻擊，精神

呢d 搞笑pool 先比我唔課金中，平時d 爆機pool 就逼人抽到課金

有無開箱

屌你第3次先中

忍住唔課

1 lv 冇忍具上哂兩招技+鳴媽決意

其實隻野咩料

百幾萬攻擊力再加埋buff??

22 號送22石抽多次囉

勁到痴線 一定要課

1 lv 未升冇忍具都打50 萬

呢招普通攻都黎，佢上左buff 招普攻會變風遁樣

如果pvp 兩隻都死淨呢隻鳴仔點算？

必抽

我係見佢幾得意先抽嫁JA

無聊喺度刷副帳關，櫻對波有咁大咩

巴打知唔知疾風傳HARD 2-2 點先有3TICK

勁到痴線
自帶普攻必中, 風珠都擋唔到

疾風我兩個帳都未刷 Sor

用普攻

唔該睇post頭

真抽定渡？

hard mode post 頭冇既

個關冇記錯要毒到對面得一血再普攻

新手有用 你當佢半隻耐性無視角就得

冇得上晒兩招技
上左技1會自動cancel 技2
調返轉都係

其實真抽定渡都好（雖然我唔會渡人），你次次咁樣射少少又唔中既話進度真係會好慢

見你玩左成兩個月但pvp 都咁易卡關真係睇見都鄧你慘

你應該谷住谷住一次射哂佢，好過個個pool 還番d 石比營運

頭先太心急試，岩岩先見到，上技1就ok

POST 咪叫問巴打

等你齊裝滿lv

pvp減防打落去咪一拳一隻

有必中咩?

唔課金好難玩 pvp點都要課先沖到頭200

谷埋一次過射 咁我再忍下啦

唔該巴打, 仲好好幾關都係差咁個

唔洗減啦呢隻定位 直接轟
如果唔係佢俾成百萬攻你做乜

Sor，原來無hard mode

佢招被動1 咪通攻不能被迴避

祝返我一抽入魂就訓過你

性暗示

放呀屌
但我用普攻過都唔得

保底中 見幾得意抽黎玩下升爆再裝晒加攻忍具唔知可唔谷到幾多

衰鬼，比人知道咗我地d關係

我記得係完全唔用普攻過

隻新嗚打唔打到隻黑氣班
定都係擋到

訓唔訓我 500石一晚

今晚教訓你

我就試下你呢個先

google translate 左

普通攻擊do not use

對唔住

pvp 要減防太慢了

唔緊要, 如果唔問你地我分分鐘用900幾體先知

打到，班係擋技only 隻鳴係普攻大大力屌落去

開箱靠你喇

我趕住升HR 唔得閒升隻鳴住，開箱靠其他巴打了

鳴仔又要比十拳教訓下先得

正喎 新手冇鼬 又冇木遁體街
可以下次用黎打下

營運都知隻斑搞到幾多新手唔想玩

好想番工啊 初11先開工

睇落都唔方打唔入
普攻食攻防,隻斑開技2 會有2XX %防

初七啟市

真係要試過先知

隻野成百萬攻

等我抽埋隻八尾就升下先 仲爭7隻

一拳超人
誰與爭鋒

80lv, 1lv技
滿晒有機一拳2000萬

呢D關冇價值 太低防

都唔知點抽, 有耐都唔夠友情點

上左決意同自身buff咋？

係喎屌
對唔住 原來base attack 咁撚高

咁就70石

既然係咁，即係焗課

打超絕隻鬼餃590萬
搵唔到更加難
2000萬比你扣90%傷一拳都有200萬

啫係值唔值all in ?

頭先剩係睇左技 覺得冇咩特別
原來賣點係個攻擊力度

抽隻番黎好

有70石就射落去啦 真係有用

雖然會個個都有

我睇完都嚇一嚇
即刻抽番隻黎玩
120lv100萬攻裝把dna劍200%......

要課翻pack先得

再用十拳降防

今日有無得拎pvp獎 有就夠石

裝埋果件5000%會心 但未有

咁就射個痛快

派左。

邊件

連中兩限
呢隻唔抽就笨

最新爆機角

唔係唔抽，係唔撚中呀

請問換100pain好定係等下隻鬥忍好

好彩提一提，差d就課咗

營運：見你班友玩耐性無視又玩無視你個耐性無視玩得咁開心，來個反高潮，玩普攻

暫時最大化普攻傷
5000%會心力係重點
無呢件應該要靠降防

渡狗叫人課自己唔課

下隻上架會係100鼬，之後果隻有排等

跟住下隻pvp pool 佐 就天生自帶須佐無視普攻，跟住又逼你課 營運個loop 就係每隻角威一次pvp

我無渡 ，btw無限巴又頭3

好 唔該

下隻鬥忍都未出 ，咁快諗定換

睇而家個款1隻鬥忍會出三個月俾你打，最快第4個月先有得換

42名咩料

第二次十抽彈門撚我

比d 爭扎，差十抽就搞掂 只要三十抽，人人都歐洲

第三次反正必中，晏啲先抽

係咁連續抽無快感

等睇營連出隻過百萬防
乜Q都打唔入

好耐無見過個光圈 雖然係第三次必中

諗緊抽唔抽到忍11

真係升用忍卷好過

定係話緊八尾

隻Q鳴,抽左一次 當30石5星卷

上次抽左2XX 石都冇5000%
得件3000% 頂住檔先
下次再抽

跟住就出防禦無視忍具
唔係唔抽呀嘛

呢隻用來打傷害RANKING

用番隻50鳴/耐性無視打番
無影響，話明collection 梗係唔可以一隻打天下啦

見過佢幾次 佢隊長本身係100佩

隻新鳴上到100算啦

點解有得升唔升

打完最後一場鳩轉咩都得啦

冇哂錢
BTW 點解我用佢普攻打 心玉關R痕既

有傳說話計出得最多果TEAM

因為你缺少左d野

快d出無所屬角啦 好耐冇出過了

月頭先出完帶土

唔計啊個兩件

咩

終於到我

我差幾張

加油
下個月到你啦

唔追post

Btw,打超絕心忍玉一拳200萬，夠秒

80c凱好撚慘

用左咁多石俾多兩三隻限都唔得嘅

都冇邊隻有用

其實我想要個pool堆限嗰隻戰後鳴 唔理佢有無用，總之好靚

再嘈咩都冇呀

無啦都 射晒啲石

課吧少年

冇果件野差幾遠？

天同地

好彩有姐

個頭岀黑班，岀咗無一陣就比人打面

咁10石都慳返

得3000咋
下個月再抽過

抽啦 應該都有用
隊長技心屬木葉100% spd ........

個件野點整

PVP 開果陣個忍具POOL 抽

心屬得啖笑

屌, 姐係又冇用...幾時先再有野抽

50鳴呢

50柱間呢

暫時架姐
心屬好似得50鳴,之後就唔同講法
最重要都係幾十石姐 平時都扔唔少

呢隻暫時都仲係冇咩用
等左咁耐歷代火影得新4代/2代有用

30鳴32柱就有

10粒豪左佢啦

究竟點先可以打到多D錢....打親都係得個幾萬...

曜日囉
等到就等派無限體/雙倍藥先打

10 粒算

抽埋佢啦 30粒姐

有石都唔抽第時唔好dum春呀

100pain 呢

100 pain 自己做隊長

木葉先有

岩呀, 要心屬木葉

stronghold

點解抽完有種中伏嘅感覺

呢隻抵架

忍具唔齊加隻新春鳴入去囉

竦左對面都一拳一隻到

以你牌面抽呢隻返黎絕對幫到你

射哂佢一粒不留

樓上先有人話要抽到滿忍

你慳左呢七十石，下個pool 咪又係十抽全四星加幾次單抽四星

與其係咁，不如保底拎隻鳴走 你冇做錯到

正式宣佈淡友全面戰勝渡狗歸來

收藏撚表示
冇人可以渡到我

隻野谷得攻黎就冇左素早
不過係黑氣班淫威之下無乜得揀

唔係
暫時都係用曉隊配十拳 最方便

有光速十拳緊係冇問題啦
冇十拳 唔夠佢快慘過鬼
in 十拳i trust

打面
咁撚慢叫打面

生日班一下燒撚死佢啦

明知100鼬冇q用 但對鼬有愛 咁就pack半

有愛最緊要

等新鬥忍好過啦

邊個話冇用

我覺得100鼬好勁

利申 等用劵換

希望下個月仲係鼬
等我再拎多張

唔係話唔勁 對比100pain佢就唔突出囉

應該冇

鼬技1係幾正 但100 pain雙閃用壞手勢

用慣雙閃
普攻都好撚慢

你睇下第一名都係用100鼬做隊長，仲話唔勁
下次同我課3000沖上去換

100鼬加3隻十拳 個隊
比我一下秒哂4隻

無得比 同對手同自己打

第一個係咩意思

只差一點點
順便招下好友
69307787

無限巴係咪全5倍打 464 場有800 萬pt

最高連勝姐

佢點會斷連勝，最高連勝=佢既勝場

屌 5倍得萬幾一場 比你計下
斷有幾奇 我一開頭都中伏冇帶十拳 100回殺唔死隻黑氣班

Added 你唔打上嚟都唔知你係巴打

依家起手抽邊隻好

佢個隊要斷都幾難

之前無玩一排近排先玩返
多多指教

13500x464＝6264000

仲未計未去到忍之神冇萬3一場

中伏喱家野有幾扯旗姐

我知唔啱數 我個隊垃圾都未斷過，更何況係無限巴個隊 佢3十拳，隻隻都八百，九百速，點都夠黑氣班快

可能佢試新隊撞到黑氣呢
最仆街既黑氣係滿忍唔落旗仔 好似我咁
開完技解唔到實拖過100回合
有d ai 仲要開完buff 冇左閃光再開多次
到佢開完都過左幾十回合

試唔試就唔知，但正常黎講佢個隊打咩都贏，就算十拳死哂，佢仲有100pain幾條命，一日唔死都可以loop過

有次撞到D奇怪隊輸左
AUTO冇留意就斷左
所以斷過好正常

你加埋我就剛剛好
利申：岩岩換左

友抽8尾

已經分唔到真假

真。。。。

講左兩個post都有隻野有幾勁。。

好撚認真
奇拉比係新時代 乜鳩50嗚都係時代眼淚

上面啲巴打玩左幾耐先換到100 pain?

個個都唔同
有啲慢慢打慢慢蓄
有啲第一個月已經有

第二個月
但拎左用都唔夠十次

我比番隻100pain
比番100卷我

個個人都好依賴隻pain
好似我咁諗下組隊打到好多關仲有成功感

如果佢耗查低返D既話真係神角 可惜要2技暖機

你唔係捨棄咗無所屬咩？

傻啦 插隻垃圾十拳入黎唔等於捨棄無所屬囉

咁應該堅持只用無所屬

咪係 睇翻10月d po，睇翻都覺得痴線，課3千幾去追100pain

基本上出落去100pain都冇之前咁強勢
反而十拳新忍具buff到痴撚線
等緊隻無屬版十拳

最痴線係得閒搵番10 月d post 黎睇

我算鐵粉啦 又入坑用到而家
見證神忍沒落 營運都唔想再出

咁應該無十拳劍，你等課鬥班啦

無聊睇翻，依隻game係繼我pad，龍珠之後玩得最耐既game，真係又愛又恨

除非佢出無屬鬥忍 可能真係會的起心肝打下
100pain我覺得現時除左個隊長技真係唔係話咁無敵

鬥班實課既

頭2個月勁到痴線，keep到用到依加都好好架啦

好老實講 點都係一線角黎 但係而家pvp獎係鼬
衝pvp其實目的只係拎卷 甚至係儲卷換100pain
但儲完又唔夠卷升
變相打黎都哂氣
升得pain黎到時可能出隻更勁
所以我都係收集下卷算

哩排出既新角淘汰舊角情況都幾嚴重

100鼬係無雙閃姐，如果遲下有多個加速忍具都會勁

有雙閃d人都集中升pain啦

之前換咗黎食

其實我係等緊一隻無所屬 又可以對付番黑班既角色就夠
我隊野都成哂形

新手有冇必要抽隻q版鳴
暫時得隻十拳

究竟隻q版無會心忍具有無用

喂70石係咪應該抽隻防下身先
第時打傷害ranking都方便自己

抽啦，我都抽左

抽爆佢 咁撚q唔抽對唔住自己

好似冇乜

忍具可以再儲，70石必中卡就唔係次次有

呢隻係咪廢野黎
我見另一個好似多人想要啲

無咩用，細佬永遠都係比阿哥廢

你感受唔到第一個月果時出老吳巴隻100Pain 有幾震撼 呢家周街都係 都唔想掛出黎

我個時第2個月個拎，依度都係得幾個人拎到 個時個個借黎打神忍珠

可以感受下無限巴隻100PAIN 100LV 有幾硬

Yes 借助人位打

無撚有錯，咁撚q，70石
抽黎j都抵啦

抽隻男角嚟J

上面你都同巴打訓過啦

轟呀巴嚟，唔好認錯人

系統維護到六點

講定先

留意返維護完開機個下通常冇新野

隻驚係預早一日更新維護所以新野通常要第日先有

無得元田

玩

營運：多謝大家支持，我地將會結束營運

唔知幾時更新完會咁講呢

佢原本話自來也上篇今日開

更新完開 有寫

仲未換到 玩左兩年

你都訓過啦

無咁快阿

個衰鬼仲訓緊

仆街 我諗起以前隻高達game 玩到有聲有色撚個手成隻驚收左皮

唔會既，呢隻火影好搵既

話時話，同隔離隻火影搞個活動，隔離火影送垃圾

呢邊派好嘢咪得囉

果邊打完輝夜就無再on過

哦，而家訓完就唔認人啦

屌，咁年個炸拉麵會唔會一開驚就無左

唉，打返陣NxB先

冇奧義，打閪咩

隻game 咁柒都玩得落

唔係可以點啫

寧願打返ps4個隻

無PS4 早排steam減價買左，用keyboard玩 玩到好攰

PC 就買隻XBOX 手制啦

隻經典傳承真係好抵玩，我連第一集都未clear

遲下行開先買，記得嗰陣時啱啱買隻game返嚟好似四日爆左普通任機

買部ps4

我玩終極風暴系列

哦，中出即飛

唯一一次排名係高過無限巴
無限巴亦都呢個時候堀起
第1次出100佩果時係頭20名, 打到訓都唔洗訓
人生得番刷PVP

個次玩突襲，燒咗勁多5倍

第一次邊有5倍 用2倍刷到7百幾8百萬分先拎到

經典傳承=終極風暴1-4 + 博人傳 + 特典+畫冊+12mins 動畫+ 收藏鐵盒

你果時話潛水幾日專心pvp 唔得閒回post

Pc我都有終極風暴4 遲下得閒可以一齊切磋下

我係第2次先拎 我9月先開始玩

我都係bro

個時新手，專登為咗35卡課咗勁多

你有米點用

冇實體...

同

你加加埋埋多我好多啦

冇計過

不過淨係課啊哥個時都用左6-7千

咪係 我加加埋埋都只係課咗5,600

但俾十拳一下插死

5600美金

係5,6百蚊港紙

講緊神忍個時 嬲到我爆
而家做緊高級倉管

見證神忍收皮 有d開心

我諗七段覺醒屈到咁上下，神忍就會BUFF，再加推新角

要食自己升技就收皮啦
佢而家出d勁難抽（800石都唔中）既角仲好啦

唔好

入得

自來也終於有加技速裝

一隻都無持有

感動

會唔會出隻勁啲㗎

好似冇乜邊隻勁

啲倍數好正 終於有返啲良心

77倍，突然覺得自己好歐洲

自來也

睇完個故事好sad

少你兩倍 不過已經好滿足

十拳勁定啊哥勁

如圖

俾100pain一招秒左

屌你隊野比十拳插中仲post出黎
識玩啊哥唔會比人插中囉

好佛心 忍卷已袋 忍具合哂

其實前篇都講到自來也死撚左 咁後篇仲有咩講

勁快打晒 又冇野打啦

半個鐘打哂

點樣唔會中

十拳光速9成冇閃＋1 咁都比人插就抵死啦

貴為全game 最強神角既十拳鼬，比佢插死都情有可原

識玩係一下秒佢全隊

仆街打機打到虐心 個下紅mon

雙十拳番去食屎啦

肥毒你玩無所屬放隻卡卡西落隊已經錯撚哂
佢係帶土敵人你都放落隊

我無耐性無視呀...
有得揀咩

70石 搞掂晒

咪理佢啦，佢自己入十拳落隊

感覺下隻霸忍係自來也

唔撚係呀

係自來也我切丁

幻自終於可以閃光

鼬同帶土有合作過 佢都算無所屬

諗下好除非岀屍鼬十拳，但我諗機會唔大

屍鼬唔係木葉咩

個定位唔知係點

木葉囉，出左啦

雷珠小素材唔夠

下次有天天先整埋

唔急住用啦碌叉

小我會寧願打曜日算

蛙幻自曾經係一線角

37031316 求助人帶升

你食屎啦

5星大蛇丸ok帶你?

咁岩任務姐
下隻霸忍所有證據都指向無所屬

其實我唔係咁好鬥忍
100c太大食

暫時未有一隻隊長技希100C 咁屈

原來自來也個任仲有後半part
死左啦喎

屈係屈 但係無屬100c 個組隊冇咁自由囉
無屬都係新既6星角先出頭 得100c好難組隊屈機
除非新鬥忍真係屈到仆街另計

可能新鬥忍80cost呢

會唔會咁偏心

有冇人覺得更新完好撚LAG

唔智囉

到底幾時出隻勁既止水

不過真心如無所屬鬥忍真係好難砌隊
新呢幾隻都咁高cost

咁執著要成隊無所屬

月經
pain忍具應該點砌
加速鏈 南印 仲有兩件放咩好

營運賣1000蚊10cost

新鳴係咪唔洗升技
強化技升咗其實有無分別

耐幾rd 囉

咁唔升了
太耐無搞呢啲野 唔記得晒

水火珠

忍飯2回-90%查

強化丸（心）

新二代勁嗎

加速鏈, 技傷糖(心), 強代丸(心), 水火珠

睇完今集好想隻驚出宜家嘅花火

白內障都鍾意 個髮型又似個乞衣咁

屌你咩 唔好侮辱我老婆

係男人就唔好忍啦, 開佢拖, 咁樣講你老婆

哩d就真係正喇

我愛鼬

拎去j 啦

疾風傳前睇既人根本9成都鍾意紅
我都唔知射左幾多兆比紅紅

如果他朝再出花火卡而我又抽得中嘅長掛會唔會俾人unfriend

好小要助人幫

你望下佢而家
Btw疾風傳前已經好鍾意日向家兩姐妹

白內障都j

不知幾靚

疾風傳前, 花火應該仲係BB~極幼女
你咁都.......

戀童癖架條仆街

j死人

潛在罪犯 報驚

fbi

小1都J

只能

睇佢ntr既h漫大

一掌打撚死你

好鍾意佢兩姐妹啫 你地諗左去邊 花火最好J係The Last 16歲 反而疾風傳唔知點解要TB頭

Btw疾前係7歲 好似係

再見啦

屌露左粒lin會唔會bam架
sorry

咁都有人自爆

睇漏左粒lin 仆街

30 kg 都唔夠 你班人渣

笑撚死我

肥毒巴你仲quote

仆街 做左屎忽鬼㖭

一路好走

report左
再見2位

定定驚先
大人不記小人過

2位，連仔睇到哂了

漏左粒lin 連仔人誰無過

笑死

Apps post都有bam圖

已經比人bam咗了

大人不記小人過

準備開新post

邊個開

錯過左最精彩既環節

正想留言話肥毒巴老婆比人話白內障乞衣
點知下面比人騎刧左

張圖無咗

連仔 新年快樂 心想事成

連仔新年快樂出入平安

見到你地就想笑

派左22 石抽一抽

派咁多石緊係要射番比營運

我麻麻地Q 版 都係不了

有用先抽咋，真係貪佢Q版咩

我都無抽

好正
想問下花火BB出過幾多張卡？ 全部都係pool定有任務送？
嚟緊生日有無機會開生日pool?

新po已開

推

1001

1001之前可唔可以答下我